其實肥婆搭巴士地鐵應唔應該畀雙倍車費？

一個人坐兩個位

sorry 囉

肥佬洗唔洗？